唉，男朋友逼我一定要去船P…

因為男朋友講左好多次叫我同佢班朋友出去，但我一直好自卑唔敢見佢D朋友，男朋友琴日話今次船P無得我唔去，因為佢所有朋友都帶左自己男/女朋友去，佢唔想得佢一個人咁去，佢語氣重到好似我唔去既話，就會同我分手...

但我平時飯聚都唔敢去，仲點敢去呢D要著泳衣既場合呀，我見佢D女仔朋友個個又瘦又白滑，而我仲係肥肥地又未脫毛，如果游水既時候露左D毛出黎咪仲失禮，咁不如直接唔好去啦...有咩方法可以勸掂男朋友唔帶我去??

船p前一日或者個日朝早剃晒佢咪得
泳衣外面加多件薄薄地透透地既衫 再加條沙灘褲
咁咪攪掂

脫毛好簡單姐, 如果唔想露咪著件薄浴袍係外面

係咪公海?

女仔朋友圖

去囉
多個人夾多份錢
搞手都係想求個和姐

假膠

得啦 你走啦屌你老母 上黎搵認同呀？
基本信任都冇左啦 你係咪確定你男朋友得一個ig fb?
不過你唔洗應我，睇你都係答埋d咩佢會改信佢之類 收皮啦

公海互射？

樓主假膠 兩位都咁認真覆

男人老狗